發唔發覺今日既post好多正評？

以後我地團結一致 對抗外敵

唔好負皮我呀